Une pierre
deux maisons
trois ruines
quatres fossoyeurs
un jardin
des fleurs
un raton laveur
une douzaine d'huîtres 
un citron 
un pain
un rayon de soleil
une lame de fond
six musiciens
une porte avec son paillasson
un monsieur décoré de la légion d'honneur
un autre raton laveur
un sculpteur qui sculpte des napoléon
la fleur qu'on appelle souci
deux amoureux sur un grand lit
un receveur des contributions 
une chaise 
trois dindons
un ecclésiastique 
un furoncle
une guêpe
un rein flottant
une écurie de courses
un fils indigne 
deux frères dominicains 
trois sauterelles
un strapontin
deux filles de joie 
un oncle cyprien
une Mater dolorosa 
trois papas gâteau 
deux chèvres de Monsieur Seguin
un talon Louis XV
un fauteuil Louis XVI
un buffet Henri II 
deux buffets Henri III 
trois buffets Henri IV
un tiroir dépareillé
une pelote de ficelle 
deux épingles de sûreté 
un monsieur âgé
une Victoire de samothrace 
un comptable 
deux aides-comptables 
un homme du monde 
deux chirurgiens
trois végétariens
un cannibale
une expédition coloniale 
un cheval entier 
une demi-pinte de bon sang 
une mouche tsé-tsé
un homard à l'américaine 
un jardin à la française
deux pommes à l'anglaise
un face-à-main 
un valet de pied 
un orphelin 
un poumon d'acier
un jour de gloire
une semaine de bonté
un mois de marie
une année terrible
une minute de silence
une seconde d'inattention
cinq ou six ratons laveurs
un petit garçon qui entre à l'école en pleurant
un petit garçon qui sort de l'école en riant
une fourmi
deux pierres à briquet
dix-sept éléphants 
un juge d'instruction en vacances assis sur un pliant
un paysage avec beaucoup d'herbe verte dedans
une vache
un taureau
deux belles amours 
trois grandes orgues 
un veau marengo
un soleil d'austerlitz
un siphon d'eau de Seltz
un vin blanc citron
un Petit Poucet 
un grand pardon 
un calvaire de pierre
